宜家狗沖AMD定等Nvidia發布？

是咁的，小弟我睇仲左張Sapphire張5600xt/5700xt，但睇到N記又話嚟緊有勁野出… 應該等佢出左先定直接沖AMD算…

For now
AMD CPU YES
AMD DISPLAY CARD? NO

Sapphire 5700開心使用中

利伸：搞咗兩日

買張2060S咪算 又夠力又穩陣 點解係都要買AMD搏

脷伸用緊RX470

amd跌到仆街

5700xt

RX 580 8g 開心使用中

你呢個budget老黃出勁野都唔關你事喇

a卡driver 而家有black screen 問題
顯示卡非常睇重driver 唔好搏

Amd cpu + Nv display
Perfect match

搞咩要搞兩日…？同埋你有無flash個XT Bios落去？

我都用緊Rx580, 但1440p 開始吃力…

老老豆豆老黃一定係出3080ti>3080咁順住出架喇
你呢個budget 大概又係等3060/70
真係等到佛誕咩
宜家出張2060s/2070s玩住先好過喇

580推1440p

仲以為講緊股票

以前老黃係出80/70先
然後出60
80ti係睇對手

2080ti果期冇對手直接出

翻去玩你嘅Pokemon啦咁撚多爹
有幾多bud又要向你交代嘅

傻閪P牌狗
又要開Po問人又要咁撚串
係有budget就唔洗喺到問喇
同嗰D開post問等唔等ps5既on9一樣
自己傻閪買mon前唔了解下自己張卡推唔推到
最on9就係你呢種

起返底原來真係傻閪黎
用大陸山寨板 二手chip
又要唔識玩 爬黎連登問
上百度算喇你 P牌仔

屌你老母又係呢d19 p牌撚… 無p排好撚威？
睇死你咪又係不務正業嘅廢青。識多少少就扮撚曬大佬，要寸幾時排到你？

一條咁簡單嘅問題都唔識答？基本溝通技巧識唔識？唔係網上世界就可以亂吠ok?

因為我部主機
3700X+X570一裝完driver就係咁hang
試過熄硬體加速，PCIe 4.0全部都收皮

最後擺咗喺到文書機用（7600k）
不過我呢兩日啱啱upgrade部文書機去3600+B450M，暫時冇咩問題

我買5700本來就係想flash xt bios
點知flash果時話Subsystem ID mismatch
跟住用Command bypass之後卡都死埋（好彩有dual bios）
搞不能到

我睇外國forum仲以為d driver已經搞翻掂曬…

睇reddit啲人flash完同自行OC冇乜大分別